smt 9月到期，想轉台

會唔會太早
近排ales係咁打嚟sale$238 4gb
仲話見我用左十幾年先俾呢個價

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan